當日世衛又講禁止旅行會更難防止疫情, 加下禁止香港人出外？ 你政府又違反世衞指引？

屌你都母講封關又講有違世衞指引, 家下唔準香港人出街, 就無違指引？

你條柒婆一早封關就唔洗搞到香港人咁啦, 屌你老母.